[J圖］自貼美腿

係咪好想奶呢

pm我啦

邊到偷圖

man

男人

自拍

磨牙

哈美斯

我要短褲look

大腿粗左d 啪啪啪一流

不了，怕醜

黎啦乖啦

屌你男人老狗隻腳扮女人

難道你有三隻腳！？

做咩影到人地個春袋咁大

你咪5p仔囉，新會然

屌個日見到個麻甩佬係斧山運動場係咁影自己對腳
係咪就係你

未去過斧山